【拋磚引玉】【燒山好野】究竟燒山有幾多個Gif？

屌你老味
魔戒版本都有，仲要恥夾客串

仲有無其他？

呢啲 post 先正